發夢噴黑狗車擋風玻璃 （重開）

試想像，幾十架狗車高速行駛前往鎮壓。突然，最前架車擋風玻璃黑晒，即刻扭軚剎車，後面幾架車收制不及。狗慌忙落車，同時幾十個魔法瓶從天而降

諗下都覺得治愈
利申科幻小說

發夢噴黑狗車擋風玻璃

推

扔黑漆彈？

重開

小心職業5毛

噴太慢 又透光
睇戲見人地係成罐油潑過去

pish

天橋

之前有套戲就係 有一幕係 成桶紅油倒去擋風玻璃個度。 自己記得係邊套。 港產片黎

勁推推推推推推推推推推推

Push

有樣嘢叫水潑